有10萬想滾到30萬，有咩穩健嘅方法？

除左長買利物浦，仲有無更好方法？

All in 煤氣

想諗過，要300%回報，要幾耐時間？

冇

冇講時間，放係銀行收息囉

屌...難道真係得我利呢條唯一真理道路

那有息

你心裏面其實一早已有答案

我想睇多啲意見先。買利已經係底線....

留明

你要滾幾耐？
承擔風險能力又有幾高？

清咁高人工就唔使靠呢啲雞碎錢啦

想10年內，300%回報

哪裡高

炒外幣, 唔玩孖展

你依家C左未？C左就上岸啦

玩咩紙好？

兌日玩

差唔多時候沽人仔

12年，假設股價不變兼每年十送一紅股

日唔穩定喎，清睇好日元10年可升到3倍？

有得諗

過澳門 兩局大細搞掂

我買利物浦贏撚硬添啦。使鬼咁辛苦過大海

自已打份工存埋佢

返工

咁你又開post問

就係有啲現金，想有好啲回報

都話除左絕招買利物浦囉。想聽下其他非入賭場賭錢嘅方法

買恆牛
中左你自己輸返落去咪撚屌我

🤨

由一個賭場轉去另一個賭場啫
All in 700牛啦

拉舒福特 入球

All利物浦奪冠
利記奪冠is 100%的波

我死唔信長揸700會掂！我寧願做明燈都唔撚會買呢啲支股

我知...想買下其實方案姐

Law of 72:
72除以你嘅預計利率 = 要double本金嘅時間

參考下

無時間啦 all in牛 收錢

玩唔起

700牛唔岩心水咁恆指牛 牛軍必勝

你班仆街

定期2% 72/2 36 年翻一翻

樓主要十年內啊

你玩十年先三翻 ... 搵對美金主要貨幣上下限, 一觸及下限就買, 上到一半就賣 ... 好撚悶但係玩穩健.

唔係就自己開網店 ebay alibaba 呃鬼佬

嗯嗯，唔該晒打擊仔。有得諗。

長買最聯

躝啦

跟麵爺對賭

英超冠軍 利物浦

佢邊有10年咁長命玩

已成定局了

熱刺囉

多謝提供意見

曼城對卡迪夫城 主其他

今晚 all in馬體會 -1球 訓醒收錢

上班台認真post請自重

入落馬會買幾場搞掂啦 仲10年時間

馬會過關8串1 買5000蚊包你即刻唔洗一個月有30萬

今晚 狼隊

s&p average annual return 11%
11年搞掂

3倍邊有得穩健

借多廿萬

六合彩

買過夜牛

買啲咁既post都係算吧啦，放係銀行食息就算，一亂投資仲蝕得快

若要生活好，all in 利...

開*

今晚ALL IN 曼聯[-0.5/-1] 訓醒收錢

買國足對家穩d

成碟10萬過大海

Ak47葉繼歡上身

長買利物浦對家

all in 利記冠軍

馬會

All in利對家

買利物浦輸撚死你，買曼城啦

躝啦，唔低得我利拎英超呀

煤氣 平安

煤氣應該會買。平安呢啲支股一定仆街

港鐵，領匯

咁買平安熊

巴打你究景好持咩貨？

咪玩啦

買期權,做跨期

傻閪，要輸錢係你嘅事，仲買利冠軍笑死人

不願面對

買中國對家 保證穩過利物浦

自己睇下比賽表現先啦，連富咸差啲都打唔贏，睇埋曼城大炒車仔6:0同其他對手輕鬆取勝，邊個不願面對啊

why?

上場你89分鐘支持我利已經唔只300%回報

聽朝收40萬 扣埋本 淨賺30萬

沽空Lyft

一年30厘
投資就好難好難
投機就有可能

agree

認真講，炒半新股，不過要識股簡股睇盤
3年應該ok